我想飲酒

我今晚想飲酒 通一晚頂
一蚊都唔洗你比
遠既幫你比埋車錢
有無人得閒？我想醉
有意留tg
12點前無人我自己就一個自己吹風飲悶啤

住邊

屯門

可互含？

可唔可以執屍

琴晚先出完火 下次

執我上的士

我想醉

☹️mk

巴打ok?

男女都可以

join?

留低tg

@樓主